
                      No está mal pero desde luego no es de Oscar al mejor guión, es una película como muy básica argumento bastante trillado a mi parecer, me parece simplona como me pareció the artist, solo que esta era cine mudo y para el momento fue innovador, pero un musical hoy en día tampoco lo es.
        
            